光復香港 Album Volume 1

Hi, I made a mp3 album "光復香港 Volume 1", donwload and enjoy.

Download:

Actually I did not include hate song to police, not because I am not angry, I am VERY VERY ANGRY. However I do not want them, who hold the weapons to hurt my brother's and sisters more, because they are crazy, they get angry and inflict pain and misery to us for no reason. If there is 1% chance, 1 police will hear a hate song to them and hit my brothers harder, then I do not want to take that chance. There are no other reasons, it is purely for my brothers and sisters safety and body.

光復香港 時代革命， 香港人加油